螞蟻夜在你身邊 昐望你會知

可知道我的燈 輸孖展沒改變 抽新股沒膽試

在美股慢步 藍色的燈漸露
相對望 𣾀豐的擁抱著
為了找往日 迷港股的往日
消失了

任雨灑我麵
難分水點淚痕
心更亂
愁絲繞千百段
驟變的態度
無心燈牠說話
收不了

螞蟻夜我在你身邊
盼望你會知
可知道我的燈
輸孖展沒改變
只牽強地相處

螞蟻夜我不想歸家
怕望你背影
只苦笑望四點
須知要補倉
新股我沒膽試

在雨中漫步
嘗IPO味道
仿似是

神話般盡時
未瞭解結合
留低高息債務
不經意

螞蟻夜我在你身邊
盼望你會知
可知道我的燈
炒燶股沒改變
只牽強地相處

螞蟻夜我不想歸家
怕望你背影
只苦笑望雨點
須知要補倉
借孖展沒膽試

( MUSIC )
螞蟻夜我在你身邊
盼望你會知
可知道我的燈
輸孖展沒改變
只牽強地相處
螞蟻夜我不想歸家
怕望你背影
只苦笑望美股
須知要說清楚
抽新股沒膽試
喔......